發現自己女神單身左仲做緊EX SP

自己嘅女神我陪左佢3年 佢唔係特別靚 但係個樣好純 仲乖女 讀書又叻 又做義工。 我陪左佢三年幾 成日做佢嘅感情垃圾桶。 前兩個月佢終於同男朋友分左手 我諗住機會黎喇飛雲，同佢講真心說話 表達自己係認真嘅。 點知佢同我講分左手 但依兩個月仲隔日就去開房。 雖然係男方要求 但佢仍然唔識諗 唔知點做。

唉我放棄了 勸大家一句 幾純嘅女仔(佢仲要係護士黎 又翻教會 又做義工) 都可以有佢嘅黑暗面。 做男仔嘅唔好咁多FF 面對現實。我浪費左三年。

至於有類似經驗嘅女仔 我要同你講 你咁做只係令到愛你嘅人好難受，就算宜家冇人愛你 你亦令到將來愛你嘅好難愛。

你唔知咁好傷害人我話你知 冇人怪到你。

但你明知都去做，真係好自私 好賤。

佢做唔做人SP 都唔當你一會事
佢根本就無放你係眼內

對奶咩cup?夾過腸未？

講真 介意啲咩？
以為佢哋冇屌過？

做咩都要顧埋啲死毒撚感受咪好唔得閒

我唔係介意佢處唔處
我係覺得一直以黎佢係好純好乖嘅形象冇哂 全部只係FF出黎。 換句話講 我冇諗過佢會做人SP

兵

冇腦係咁

佢點解同ex分手？

你都識講形象

關你撚事 人地做肉便器性奴都唔輪到你屌

溝女溝3年=on9

但講到尾都係以前男友

證明佢真係好癡情 反而咁先好乖好純

如果一分就可以分割哂反而老江湖現實理智

覺得有條刺唔好攪人 因為條刺係唔會消失 只會係悲劇開始

其實有無諗過 可能人地不嬲心入面好想曳下
礙於有個框架限住自己 eg宗教咁 先唔可以做真正既自己其實你覺得人地好乖好純只係你自己個人既睇法 所以無得評論嗰女仔咁樣既表現係對或錯既

你都識講, 個女仔應該好純情個類

女個邊根本就唔知點去處理比人飛左既男女關係, 人地重留戀緊個Ex, 甚至可能期待復合, 比人半推半就, 就比人繼續搵笨柒, 至少要諗唔係佢主動搵人扑嘢

呢個時間你去表白唔成功好合理喎, 你唔繼續幫佢諗通個賤男以家當佢係sp, 比人當洩慾工具, 幫佢斬纜

反而係到求愛不成,惱羞成怒

個女仔真係遇人不淑

利申: 非女權, 好膚淺咁諗咋

佢係分手定被分手嗰個？
可能佢唔捨得/未完全斷絕到先咁樣？

所以我錯得好緊要。 希望提醒各位男人小心自己唔好FF 結果就係惱怒。

不過我又冇對佢做過咩 亦冇義務要教識佢 佢已經27歲 唔係細路女。點都唔叫遇人不淑呱。

佢的確有佢自由。

所以我只係對佢嘅選擇覺得失望

好撚憎女神呢個字
鍾意咪鍾意. 神乜撚野?
要做女神. 至少都要有1000人以上鍾意先有資格
e.g. rosa ma

女仔角度就係：你贈我體溫，我贈你興奮
證明條女仲好中意佢個ex
你呢死毒撚唔明架啦
就好似如果你仲好中意你ex, 佢叫你陪佢睇戲行街你仲會唔會狗衝？

都幾on9

性同埋生活個性有咩關係

護士 佢SP係消防員?